[IPHONE]有咩apps可以block啲133電話

本身用緊whoscall
但好似冇得扑133

jailbreak

Kuaidial

iphone真係慘，為左掃mon少少順滑就要忍受廣告電話an機小鴨幹線唔止有得block 133，仲有得block埋某幾個字頭既電話

如果冇jb呢？

推

泄漏個人私穩

有冇唔jb
其實kuaidial係咪得
有冇人用 唔介意比錢買